掃把妹部車好有型

今日喺油麻地見到

影唔切呀

今日好似冇經油麻地喎
係旺角喎

我係你格黎部dc5

見到係女仔仲要係掃把佬 再加埋兩隻kumamon

哦～～唔怪得見你地擰哂過黎笑笑口

女仔揸真係好有型

係 我自己見女女揸辣車都會望多兩眼

女神

到而家都未見過

車尾有兩隻kumamon嘅掃把 見到一定認得

但係點解我未遇過

這些機會...